收取政府大量補貼卻反批刺激措施 Sanders批評Elon Musk是偽君子

〔財經頻道／綜合報導〕
綜合外媒報導，馬斯克上週於推文指出，美政府新1輪的刺激方案，不符合人民的最大利益，他認為應該直接向民眾發錢，讓他們滿足各自需求，硬梆梆的立法程序，只會滿足少數特殊利益團體。

桑德斯隨後打臉馬斯克是個「偽君子」，稱其從美國納稅人身上獲得數十億美金的企業福利，現在還想阻止3000多萬個失業美國人每週領取600美元的失業金，與此同時，馬斯克的財富卻在過去4個月增加467億美元，真的是非常「可悲」。

報導指出，美國共和黨週一公佈1兆美元的紓困方案，將與民主黨進行協商，法案預計將延長到期的失業救濟方案，但規模將減小，8月向收入低於7.5萬美元的美國成年人發放1200美元刺激支票，提供數百億美元援助大學及學校，預計也會預留資金給武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）檢測。
......